[ViuTV金剛又帶女去玩]星期一至五 2300-2330 金剛旅神團

【日本X慾望X女神＝金剛不行了？！🙊】
今次金剛撇甩師奶，同四位女神Hailey、娟姐、Shirley同Yoshi一齊去日本旅行！話就話係幫大家發掘CP值高嘅旅遊check points，但最後會唔會變咗「私心旅行團」？😏😏
3月2日起，逢星期一至五晚11點，一齊睇實《 #金剛旅神團》，𥄫住金剛有咩蠱惑！
#女神伴遊 #FF大量餵食 #日本攻略 #平遊日本 金剛 （李信樵） Hailey Chan 娟姐 Florica Lin Shirley Sham 沈殷怡 YoshiYu余逸思

沈殷怡打手報到

金剛打手報到

成班雞
肯定晚晚比金剛屌

留名先
hailey

Hailey , Yoshi , 律師Sherry

留名睇yo仔

咁快開定
沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

支持埋yo仔

Hailey 娟姐 Shirley Yo仔

Double S打手報到

睇呢個 synopsis（同預告），應該係介紹啲平靚正日本嘢

不過而家日本搞到咁，希望有日用得著

Nash巴

In 金剛 I trust

律師Shirley

wa diu shirley

shirley
hailey

芝公園？

沈殷怡！

等左好耐了！ 有件係金剛條女

Hailey

八婆

成晚都睇緊辣伙頭嗰班人

又見大家

果邊都未追完post, 依邊又要開始

娟姐
yoshi

沈殷怡

娟姐一定係負責搞笑

轉場
沈殷怡

娟姐

嘩屌 律師！！

律師

Shirley

掛住欣妍

細細嗰就睇你

希望呢個好睇

召喚山竹巴

又見yoshi

陳俞希

金剛帶一定好好睇淫淫哋咁

Hailey加yo仔

我懷疑VIU拍個垃圾節目出黎襯托煎奸

金剛終於唔駛對住小儀

睇下IG la

我都係你同鄉呀

佢同鄉唔係台灣人咩？

決定遲啲先追返

Hailey好笑

又係yoshi
日日都有佢咁滯

Shirley果幕真係cls

yoshi

佢講嘢好正

Hailey做小儀個位？

女

6C 對奶

又係yo仔

嘩！ 娟姐著長褲比下去

Yoshi
Hailey
律師Sherley

Cp值鳩既餐廳

食鳩

你見佢咁HIGH知乜事

吉兒巴

CP值鳩嘅餐廳

個節目好鳩
啲cm仲好笑過個節目

森美旅行團feel
但金剛好唔撚掂

CP值鳩

MRTN巴
Cap多啲殷怡同yo 仔

由九半開始追viu

同d女好大個GAP

幾時有平姐

四個都CLS

好忙

對4條癲婆

真 睇大家9 up仲開心

cp值鳩

8半開始 老母要睇韓劇

娟姐好撚high

我黎奶Yo仔同hailey腳嫁

娟姐帶去時鐘
Hailey帶去溫泉

娟姐想擒金剛

好眉好貌原來全部黐線

冇咗麥包冇悶場

又ypshi

8點開始
記憶

睇完宵夜先開始鍾意睇佢 之前覺得佢有陣亞視味 可能個Look

沈殷怡好撚正

任食五樓->任食唔嬲

要咩人先諗到

Yoshi

大哥

拎住個連登係咁吹熱門post仲好睇

其實viu tv今次幾成功
咁就搶走咗你嘅黃金時段

好

條裙著到律師冇咩胸既

笑死

殷怡個衰妹又露鎖骨

我老母睇隔離台so9sad

hailey側面有啲似小儀

hailey好正

律師Shirley都ok架

沈殷怡個波做咩細咗

屌你HAILEY連個LOOK都成個小儀咁

邊個連登仔諗出嚟我保證唔打死佢

我都想晚晚 玩律師同hailey

打俾老母啦

求令老母轉台方法 唔想畀 tvb 加收視

get到嗰個先好撚野

律師個妝咁清

我都覺

幾多女

睇世界盃鍾意佢

條女講野無高低音架？

殷怡：真係打咩（唔得）

頂

有幾多集?

岩岩hailey有下好似小儀

果個不了

Hailey扮小儀？？

推到viu成主流 屈慣性收視

.viu生生性性 今次電視霸權最好機會

Hailey平陰好似後生左

呢個思路真係唔知咩人先諗到

我覺得HAILEY連把聲都似似地小儀

Viutv 小儀

依樣真

趁未聽光明頂之前睇返陣先

睇viutv有機會有1000蚊

hailey講嘢個tone好似小儀

嘩屌真係似到

Hailey個look咩事

一陣睇埋十一點半最前綫 完美一晚

一開始我都睇錯

陳欣妍
陳俞希余逸思沈殷怡

少左個

CLS!! 律師Shirley

master

我都想講。食花生果度勁似小儀

勁似小儀

Hailey 根本就係小儀

shirleyyoshi

請尊重一姐

套野上年夏天拍嗎?

個髮型問題

係咪扮森美旅行團

試下由830開始轉檯？
如果愛回家未轉到嘅
1900~2000呢嗰時段
77台直播一小時cable新聞
99台半小時now新聞+半小時今日疫情直播
起碼tvb個比例越嚟越少

我兩邊走

身高都似

見到, 個心即刻離一離

堅似

正到

對波

Miss左
呢度邊黎？

屋企有兩部電視 一入房佢就轉台

撳唔切

有一秒以為係小儀

小儀 有天敵

同類型？

Hailey個齊陰頭

個架妹

邊個？

真係cls

個店員好靚

個市集幾多女

店水員似yoshi

屌你好撚似

把聲同語氣都好似

暫時未見...雙手有紋身就係

Yoshi套套都有

髮型都似

係咪mix黎 唔似純架妹

推

但係件衫着到佢好大舊

律師做旅遊節目都幾啱反應幾快

依家愛回家越嚟越低質 快啲戒埋佢啦

佢識唔識追台
唔識嘅話試下del嗮所有8字頭台
之後話接收問題

寫住Craft Cola

成日換女

似mix巴西

你蝦佢，小心空肚講宵夜 佢提起你

識

連續三套上熱門 某程度要歸功於二月廿九

Hailey同律師，Hailey即刻比下去

律師：叫你溝溝佢

越講越似

娟姐 ..

冇記錯娟姐好食得辣

天敵
小儀嘅優勢係煮嘢好叻

最後一個地方要戒
幫我屋企人戒緊

隔離po太快追唔撚到

覺得個節目好急咁,仲衰過C9旅行團

一姐

余逸思

煎肝好似唔食得

個頭開得好
d人一口氣睇曬

連個風格都似

屌你 小儀合埋眼伸利

真係似

其實見你地係咁講娟姐點解佢咁出名

出事了

娟姐幾正

Shirley
想喊

lock/hidden8字頭台？

Girl talk

當年晚晚睇girls' talk

律師擺明同其他3個唔同TYPE
煎間唔射比佢講野真係可以成集剪到啞左咁

咁hailey同小儀呢

希li 好正

佢都會撳返出嚟

韓劇真係不了
其他都可以睇

跟住一齊shout 逸思 逸思

仆你個街

Shirley冇咁拘謹

同埋情侶酒店

原來有男朋友

830嘅話轉77台吖 個30分鐘煮餸幾好睇

煎肝有冇咁誇

Viutv大哥

食菠蘿

套野其實都拍左幾耐

暫時好似冇咩氣氛火花
之前啲師奶好鬼正

做咩叫佢大哥
搞到好似森美旅行團咁

好好睇

D effect

仲需要揀咩，Hailey正好多

仲有豪dee 正到

個look問題

佢好似真係唔食得

WOW

我相信娟姐

佢夾豪dee 笑到仆街

咁有啲難做
一係幫佢搵其他節目睇？

viu版 森美小儀

依part幾好笑

放到兩碌入口

律師靚到

真
森美大哥變金剛大哥

後製

可以開個節目比佢兩個

大佬呀上邊俾人話似小儀

屍橫遍野 死傷慘重

娟姐好撚正

但係麥包唔掂

屌 娟姐cls

來，呵返

娟姐好正

真

好想同娟姐瘋狂食辣野

痴撚線娟姐

沈律師跪了

唔係問題

金剛真係好辛苦

嗚低身

忍得辣

6C辣撚到呆左

Hailey 長期個look都唔掂

係囉感覺有啲尷尬

律師定COFFEE 正D

娟姐咁癲

屌 好撚勁

痴女娟姐

娟姐好爽

同埋之前啪啪partner

頭先就係咁
跟住31
再96

娟姐好撚食得辣嫁..

殷怡個慘樣

想支持VIU

律師辣到喊好正

賣廣告 屙屎先

露哂 有無圖

個後制識剪
youtube個button做重溫

娟姐cls

見到麥包就諗起炒燶iphone

我見猶憐

係唔係太食得辣，所以把聲咁沙？

波波

想屌到佢喊

殷怡正到

沈殷怡好撚正喎屌

用電腦睇表示差啲想撳落去

律師露半球

愈睇愈似旺角卡門張曼玉

叫番煎肝好似好多
同埋呢個節目硬係覺得有啲怪
唔知點講
好似好碎咁
鍾意c9團個風格多啲

睇睇下真係好似小儀
八婆小儀

喺邊到睇到有

做乜個個節目都有人比喻不倫？
梗係
沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

好鐘意娟姐

Shirley 都ok 如果放d 仲正

Hailey唔知做咩個look 咁黑

究竟邊個先係一姐
阿妹定hailey

有無人知律師之前係咩樣硬係覺得佢有整唔少

但係幾靚既

830-930睇77之後99到訓覺

代屈 dee po:

律師個樣好假 勁似執過 其餘三個正好多 仲有佢之前喺大陸讀書

娟姐咁勁

小儀都係咁

律師好靚 絲打都認同

哦

娟姐痴女

之前雙龍出海都試過

我以為屋企人play 左youtube 上電視
屌左佢地一鑊

有時候又可以930睇31看世界

我覺得成班好似唔夠力帶起個節目
得金剛一個唔係好得
節奏怪怪地

有少少個種feel

覺得佢好哨牙

提佢做咩

原宿暗黑系

比人ban左la

Yo仔yo仔

娟姐好癲
好想買支南瓜試吓

對住小鮮肉發哂姣

之前一直諗佢似邊個
對門牙呀！

我媽係一時時
之前都令佢慣左睇99
間中睇下77同31
但tvb有劇佢岩睇就會慣性唔轉台

之前佢主動自己追睇仇老爺爺
多數佢地有啲熟悉面口會投入啲
尤其上年紀果啲演員
全部後生仔佢地睇唔慣

In 沈殷怡 we trust

我都覺
個樣唔係太自然

點睇都係sherry 上緊位

Sorry 係Shirley

係 少少

岀事了

好似啲節奏有啲怪
希望之後好啲啦

認同
煎肝同啲女冇咩火花 特別係律師
佢拍娟姐最正

三個都正！
律師夠索
Hailey有性格
娟姐夠喪

Yoshi仲快

Yo仔對腳

阿妹尋晚話自己viutv一姐

咁呢嗰現象都正常嘅
佢睇開啲熟悉嘅演員 見到新嘅就唔習慣

碌鳩爆開

又有Yoshi

律師係自己友嚟
之前講3萬開香檳佢笑嫁

咪扮純情

尋日有份

扮咩純情

森美都去過呢間

但shirley正啲

我覺得唔關煎肝事
係6C太正經
另外3條女都係玩得果D TYPE

Yo仔同阿妹呢D傻傻地 冇野心

我媽： 屌 森美黎過

娟姐好真好霸氣
Yoshi 有觀眾緣有d 似蔡思貝
小儀做下吧位
另一個唔識欣賞

c9團好睇好多 睇c9撚麥包
呢套......睇囡ok嘅

呢間野好似早排先出現過

個c9斗雞

有金剛帶住班新既做法好好
兩老見到有個識既人會冇咁抗拒
全部唔識既佢地會轉返去81

表演嚟

愛上娟姐

出場率同tvb啲演員有得揮

消息來源?

炸蛋咪森美旅行團

所以可以由呢啲節目開始
例如金剛佢識嘛
不過另一樣衰在太夜播
佢地都訓晒

$93 有啲貴

Yo仔夠弱智又有腳

頭先個shot師父成個魚頭允咁款

93蚊

成個post都變左小儀

呢個同10點半果套垃圾掉轉就岩數

睇落好正不過真係貴

又係食

娟姐有無ig 好鍾意佢好撚真

你算好
我阿爸問我 娟姐係唔係蝦頭

個93蚊有幾多錢係睇表演

Yo仔！！

啱啱伍姑娘個個應該同金剛掉轉
金剛吸引d

上 YouTube 啦，沈律師中學時代唱歌嘅片都有
我又唔覺差好遠，化妝 + 大眼 con 啫

Yo仔 Yo仔

$93食蛋....真係要諗下

冇小儀好睇好多

咁娟姐冇咁癲

你識D野
@linkuen13

四條女中佢目前最得人鐘意

個慢鏡

d鏡頭拍得好過cctvb

嘩

金剛門
愛回家

岩岩果套
有伍姑娘
我爸想睇，但睇左一陣唔知做乜9
佢訓左

牛油果

linkuen13

洗腳水洗腳水

支持VIU

娟姐好好笑

我覺得娟姐似杜如風

越睇越正喎 成熟 肉地 不過把聲好似拆咗

起碼一半

做得太多癲野

屌

娟姐有d 似財演胡孟菁

娟姐癲d喎

辣伙頭開始已經係呢個schedule

被無視

個炸海膽仲平過個飯

娟姐最正 ..

金剛

娟姐點解唔食嘅？

娟姐係咪做小儀個位

屌你娟姐係咁抽水

俾娟姐按摩

煎肝唔識貨

hailey

chok仔

娟姐好撚好笑

痴女

yoshi反應都好正

晚晚俾娟姐女上 咩感覺

撚鳩娟姐

仆街金剛

勁拆！

小儀 + 菁姐
金剛唔理佢地

一樣樣

呢啲幕前形象啫

我都唔食得辣咖 Shirley 律師

缺一不可

想要佢 嗯 點頭個下 Gif

星期三改睇講宵夜

n個訴求 缺一不可

Hailey同律師
要3p了

咁好似小儀好D 識煮返幾味

N個訴求 缺一不可

娟姐係麥美恩定位

N個訴求缺一不可

但個o下金剛成支辣醬倒落娟姐個口
睇得出金剛對佢都幾衰

絕對唔同律師& yo仔o既待遇

haily算係viutv中有少少地位
金剛對佢都未敢太盡

墨田區唔係麥田區

擺明HAILEY個LOOK特登向小儀致敬

viu好波

501號房仲要

正評比chok巴不解釋

小儀神級嚟

停屍間

小儀不如揾次訪問hailey

節目效果姐

Hailey真係好似小儀

hailey成個小儀樣

不如叫小儀希啦

律師太年輕了

我反而覺得係金剛知佢玩得咋喎

律師露腰

好鐘意D女仔著工人褲/裙 仲要係Shirley

yoshi食野講野個樣好搞笑

好撚似小儀

小儀瘦左嘅

我屌你咩天台

小儀hai

小儀 + HAILEY
DEE GOR + ISABELLA

Steve巴好鍾意minion ?

致敬

好撚正

你hei我都hei
農夫小儀hei

真係好似小儀

skytree上面顯示olympic

哇 未削骨嘅胡鴻鈞

細粒嗰個做得幾好 好配合

潛規則

五個人要咁大地方做乜

嘩屌呢d天台真係㩒住yo仔係欄杆然後抱起一邊腳係咁後入屎忽

右下

依家 viu 十點半套嘢太垃圾 可以十點半轉 31 睇新聞
咁就可以睇晚吹又有新聞睇

問媽媽

我都想口花花撩律師

金剛就爽

Hailey好慘比人話似小儀

你識讀心?仲勁過薩滿

公道講 就算似都係靚板

律師個樣真係有啲奇怪
之前辣火頭都冇咁覺

真係打比媽咪

打比媽媽

個片尾好正

搵阿媽

星期四睇又要威又要戴頭盔

阿媽邊位

呢套可以做一粒鐘

媽。。。。。

媽媽

話晒當年都係𡃁模

「你係咪想同媽眯講嘢」

娟姐真係好撚正之前girl's talk已經好留意

老實個節目麻麻
啲節奏唔係好得
啲女之間又冇咩花火
反而呢啲花絮就幾好笑

好得意

吞拿魚

唔夠10:30個套爆

算唔算係黑歷史

原來係串佢

辣到要打電話搵阿媽呢一幕好正呀沈殷怡
沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

最後嗰張

可以cut咗伍姑娘嗰套

金剛成日恰人

好少仔鍾意minions

shirley

VIUTV D 夜晚節目真係屌虐CCTVB

唔算吧佢又唔係feel好cheap果啲

娟姐係咁比人撚
但好cute我鐘意

屌打

對住娟娟講 我唔食鯨魚嫁

好撚仆街

要唔要姐金剛

但果陣D相好老土

個樣無咩唔同
但佢原來已經cool 左牙

冇得打！

有金剛就要睇了

而家好快

媽寶

Hayley 娟姐 帶氣氛
Yoshi shirley花瓶

喂呢套可以繼續拍 好好睇

係對眼最大分別 大眼con既威力真係勁

估佢唔撚到

睇完秋生個 wtf
覺得呢個好唔掂

秋生。

Viu啲後期真係好高質，秋生個套同呢套片尾好撚有style

娟姐呢啲女好狂

似真係冧冧地金剛
係節目效果黎既 嚇我唔到
睇完佢ig 似細龍太⋯⋯⋯⋯

而家呢個塊面好似肥過辣伙頭果陣

其實花絮嗰種剪落去正片冇乜問題
可能仲好睇啲添

好希望佢愈做愈好支持！！

真 雖然唔鍾意金剛 但個節目總算ok

唔同style

唔係話企鵝唔食鯨魚咩
娟姐毫無還擊之力

算分得幾好
HAILEY無娟姐咁喪 拍好正經既6C易D帶佢入局
YOSHI男仔頭D拍娟姐可以玩癲D

係煎肝同HAILEY果邊明顯無咁好默契

有娟姐既節目我都有睇
好鐘意佢

但佢好似無簽viu?

快撚啲follow娟娟啦屌

做左2，3年幕前得果8000個Like其實好慘

唔會真冧啦，佢之前幾套都幾放依套都好cute

之前girls' talk都係靠佢兩個
講開又講好想繼續睇girls' talk

同埋同辣火頭比睇得出之前個妝好行唔同今次

係囉，唔係好大分別啫
我仲係妝問題啫

究竟食左乜好睇好好好多

2020年開始9半打後贏晒

Viutv

Girl talk carry 得好好

好睇呀

讀書果陣有呢個樣
應該係校花了

啪啪D女越黎越樣衰

頭先1030 忍得好辛苦唔轉台

比下去！ 秋生同Ricky 好睇好多

我都好鐘意girls talk

好掛住個翻譯

好悶
格硬攪笑

總結我愛娟娟

垃圾節目唔撚好睇啦
睇漫遊百科好過

咁呢兩位專業好多
金鋼呢邊悠閑睇啦

食咗乜每集有明顯飲食主題同人物訪談，
呢套都係帶你食買玩，笑吓hea吓又一集咁，
只要唔係一味玩有味笑話都接受到嘅

兩邊一齊睇/聽有時好難集中

金剛果然識玩
佢一定係想任玩5樓

你配埋連登睇就好好笑

諗起daisy

醜女吹水大會

呢d 咁樣衰我唔信會有人溝

我覺得girl's talk好撚好睇
一來睇女，二來內容唔錯
點解要停

話時話佢去咗邊

估唔到娟姐都有做下把嘅一日

我想問有冇日本市集資訊條link
Miss咗

好似結婚

睇31台啦
講金庸呀
屌鳩金庸呀

得返半粒鐘 想夜D一次過睇

德國仔俾女撚

咪係
d 資訊又正

人妻了 同埋 商台多

屌鳩金庸
女權撚

明明就有咁多人睇 快D出新啦
雖然依家冇左俄仔

俄仔呀

又有俄仔
佢同娟姐互寸好好笑

daisy 都走左

好啦！勁鐘意睇佢俾女撚

睇31啦
有連登仔最憎嘅女權撚屌鳩金庸呀
條友仲要講廣東話都唔撚正

去左邊？

啪啪啪成堆女最靚已經係pony

係 好鐘意娟姐拍俄仔
之後煮野食又笑下娟姐

冇錯呀

咁快

做左YouTuber

Sandy 真人 骨架不嬲大

koyi我ok

呢度大部分都係絲打嚟
點解好似個個都睇過girl's talk咁

daisy我mama 當年DNA已經唔鐘意佢 仲要贏左

我鍾意anthe是否重口味？

結左已經無做viutv la
好似就係girls talk 完左就結

yo

娟姐Ig love

想問係咪有個男既應該係gay佬
好kam 成日帶帽個個

邊個係

男人先睇

又幾靚仔

傻啦，關咩事

Pony
之前師奶旅行團幾鍾意佢

巴打表示 唔睇得既咩

而家果個

男女都啱睇
有俄仔
而且睇佢地幾個女仔傾計都好熱鬧
不過後期多咗d新人好明顯唔係好夾

佬嘅角度， Girls Talk OK

有啲直情係豬扒級

之前有陳意嵐都OK 依家冇埋

辛苦哂巴打

男人都覺得幾好睇

原來咁多人推
點解當時咁難推po

佬先睇girls' talk

娟姐ig live

Girl talk 晚吹 都好睇！

晚吹有旦個陣晚晚睇

樓主pin呢張

似成日俾金剛串佢 又要打俾媽媽

沈殷怡應該係d好難追既女仔

PORNY

今晚好忙，但 cap 得好開心
不過個節目有啲走馬看花可能加長好啲

同 What the Food 比又太 harsh
WTF 係 ViuTV 目前最強

WTF 最估唔到係amy 咁撚勁

過到阿媽個關先 有機會追佢

大姨媽?

有冇人聽到 岩岩果個話條友做狗 之後成班人係到噓

沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

秋生果套要慢慢咀嚼

amy出左ig, 睇左未

專業人士 高學歷 人又高身材又好

竟然有大姨媽
不過都係對呢個節目冇興趣

睇左 長文到仆街

過到佢都未必過到伯母果關

臭雞沈殷怡
晚晚比金剛屌

終於可以開返部電視

律師世家..

求ig

而家同金剛Chat緊

你做乜9

啪啪啪果個Sandy係邊個黎？

So9ry散光睇咗做娟姐

amy睇依條link

原來特登關門一個月...

真係好難得, 同埋如果遲3個月開拍撞正武漢肺炎就仆街

佢自己餐廳個IG放咗另外一條....

唔知叫咩
總之成日帶帽
講野好gay
坐兩邊 唔係坐中間既

娟姐叫金剛上連登 金剛唔知連登係乜
又叫小儀 join ViuTV

好早果陣爆左Yo仔散左 機會黎了

其他女會話佢扮哂野jm9
不過律師做就好pure好true

開左成半個月

個入住請敲門都好睇
幾時有入住5

正解
當個po係正餐節目係配菜就啱

sor錯手負皮左

其實想講好耐
呢個 shot 構圖好好
人靚景靚

小儀叫煎乾下季同佢去

我除咗係 Double S 打手 fans
更最重係由 ViuTV 開台起，有時間就睇同 cap 嘅打手 fans

笑死我

娟姐 + 小儀
金剛頂唔頂得住

苦盡甘來
不過佢之前都要過到班師奶嘅歷練

叔叔不得了

忍唔住睇緊replay 其實幾好睇
可能大家上星期睇完生抽王果套咁高汁
沒有對比沒有傷害
Btw帶耳機聽住Shirley口音真係好正

viu d女未必個個靚
但會飲酒講粗口
好過tvb班女全部扮乖好假

利申唔睇tvb，有時係街睇度覺得好似平衡時空

我只係過嚟踩場，我係欣妍打手

如果小儀夾hailey就正

呢個真

thanks

明顯佢扯皮條黎，晚晚帶黎俾我屌

感覺呢套應該係早過辣伙頭拍
律師啲反應/妝/臉形都好似raw過上套

原來Amy上左今日集《今日疫情》

有運

原來Daisy有mon post
雖然我mama地你 但唔反感啊
如果你地再開Girls' Talk一定支持

真性情

點知daisy mon post?

娟姐story forward左佢story

正 唔知daisy 會唔會復出呢

我都係

掛住欣妍 +1

沈殷怡話哂新人，加上佢走開 elegant 路線
遇著其餘三位癲嘅佢唔夠放
但已經係我見到佢最放嘅一次

tvb雖然有後生睇 但都有師奶觀眾

係個無欣妍嘅post
掛住欣妍

本庄同優香

好多人推套垃圾慶餘年
CLS

大陸戲不了

9:30睇到11:30
有欣妍就更好

留名

真係唔會睇支那野同泡野

泡野....我只會睇D災難片/動作片

大陸慶餘年好似好hit
cctvb不了
冇睇cctvb好耐啦！
cctvb做緊咩，我完全唔知

欣妍呀

強國劇我上網睇就得，駛乜睇tvb

開左眼頭？尖得好奇怪

廢老要配音

睇2月29啦

學是學非整個粗口版分分鐘仲正

廢老點會肯
垃圾支那劇加CCTVB
你睇埋我個份
支持民選港姐

點解佢會3甲不入....
就算輸俾邵珮詩 都無可能輸俾第2第3果2隻大陸雞

佢個缅甸vlog好正

無入到CCTVB都係好事黎嘅

好得意

當年都戥 sofiee 唔抵。而家睇返，CCTVB 咁多黑幕，其實好正常。

BTW，今日 double S 都好早開工咁，仲係兩個都去郊外，拍乜呢？

呢隻雞真係越黎越濃雞味

唔知乜野外探險呀

hailey 做

佢真係好正
入CCTVB只會浪費左佢

Sofiee 第一集第一句就話自己好憎過（農曆）新年....

會多少少人識囉，不過一係就用到佢殘，一係就做花樽

離左婚
大撚把錢

佢可能單身，巴打有機
其實個vlog拍得幾好睇

佢化淡妝都已經好掂

咁以搵人埋單黎講佢其實好成功 直情又食又拎

好pure好true 真係好彩冇入tvb

唔知點解一見到你個名第一眼就以為你po欣妍

好掛住欣妍

這個我同意～

佢而家都有港台節目露面
又有viu女主角
應該都會認得佢樣
不過難啲記得名

絹姐好正

沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

一集就32頁都幾痴線
btw shirley

想知咩事

好睇咪上囉 仲睇tvb咩

想知二月廿九發生左咩姐

好睇囉..

吳海昕真係好正

好正
當初睇黑市都係為左睇佢

睇完碟仙再睇佢個集 好正
民選港姐

之後公屋個集知道左欣妍

吳海昕原來有youtube

404 位訂閱者

d vlog都ok

開左冇耐又冇乜宣傳
但幾好睇

一齊訂閱啦

我好早已經訂閱左

終於睇完
可以正常啲睇電視

Shirley
Yoshi
Hailey
娟姐

留明

樓主開定新post

開始

終於有返正常嘢睇

買杯

嚟了

飛機杯

爆硬post

我愛Hailey

放入口

yo仔

杯

補返 Hailey

金剛個樣

小儀

又有味

好好笑

都8xx la

viutv小儀

綠色杯都幾唔開胃

Yo 仔

唔識欣賞

買咁多杯做咩
嫌太多位咩

點解綠色

24800yen

綠帽

呢隻綠色唔覺得靚

煎肝
葉問用

有無手足覺得娟姐好正

藥丸綠色

娟姐正

完勝

made in usa

中出

你識D野

yoshi個手勢

有
慾求不滿嗰啲咁

高圓寺正！

老江湖味

認真睇咗金剛咁多年 搞到我都成日講不得了

1600咁撚貴

又講

帶到個氣氛

又講故事

真 好老江湖

有無人覺得娟姐大笑果下好吸引

睇左金剛咁多年,我都仲要睇字幕先明佢講乜

一萬蚊買一隻水杯

一早都話左娟姐正

有冇人鍾意儲杯

一定係啦

七千幾港紙

貴撚到

你pm娟姐問咩啫

有無咁貴

睇番全日情侶診所囉

16萬嘅唔放入櫃

佢哋啲動作好大
好驚佢哋HI到啲杯

中古杯

把聲勁沙

cls

CLS 咁貴

嗰陣淫到

可能初出道已經有啲年紀
上公子會嗰陣好明顯係隻癲雞

勁鐘意娟姐

溫泉

好睇

千幾蚊一隻玻璃水杯

女人味

有故事

晚晚嗌到呀

Yoshu講嘢好撚煩

一路睇一路好驚佢哋打爛啲玻璃杯

Cut 9左佢講故事

浸溫泉

來啦

尋晚金剛IG直播
小儀留cm話tvb份約已經完咗

可能好快喺viu會見到佢

嘩！浸溫泉

我要睇娟姐浸呀

娟姐一定勁好啪
啲肉地

Yo仔 娟姐

律師冇份浸

今日一次過追晒

想睇小儀浸溫泉？

廣告無cut浸溫泉

小儀+HAILEY

想睇Shirley浸

叫金剛做大哥好似唔太好

娟姐有肉地
正

isabella+deegor

唔想！ 娟姐

箱根而家只記得驛傳

肉地好到呀

屌
兩個金剛

再加Double S

好肉地，可以拍拍聲！

4個人
玩換妻

金剛黎到viutv 比人叫大哥
好過tvb啦

娟姐拍得太多全日情侶

triple

正

三對情侶同娟姐浸溫泉

娟姐呢種身形好正

Yo仔咁激動 玩4人混浴

金剛女朋友贏哂wo😂

想屌！

Double 小儀

想睇律師浸溫泉

乜都有 ！ 雙手脾紋身

想睇hailey

小儀過黎大戰平姐

個景咁都叫靚

咁我要呢四條女

應該唔會係同一個級數

金剛
娟姐好玩得又好肉地
李雨陽條仆街
當初蝦娟姐
屌佢老母

小儀大戰hailey

真係一般

今集得 Yoshi 同娟姐？

屌
娟姐好撚正
想屌
好有女人味

究竟邊個贏呢

午餐唔貴

佢係tvb點都係做 比人蝦嗰
曾志偉>錢嘉樂>小儀（ 算對佢冇咁差嗰個）

吹蕭咀！

等下半啦

又關李雨陽事

一陣我會開新POST

大哥好慘

我要你呀娟姐

剛剛

李雨陽

咩事

小儀嚟埋 ViuTV
CCTVB 仲唔死

娟姐熟女正呀

要

又要逼我打丁

李雨陽係娟姐個ex
娟姐次次講起都好似唔係幾開心咁

已開

個style有啲似走佬去台灣

做乜撚嘢叫佢大哥
好哽耳

一叫大哥即諗起森美

佢性格好豪爽

呢d女至正！

又有莊始王！！！

做左d咩

莊始皇

可以睇返借宿一宵2

膠巴開定先
應該好快爆

莊律師又嚟
我要沈律師

算吧啦 你睇下tvb同viutv收視差幾遠先講

嚟啦終於

娟姐唔肯講
話咩過咗去就算之類

1001